有個on9含大仔跌咗學生證

自己去返自己住個屋苑嘅保安室求人畀返張證畀你啦

屌叫陳冠希

果然係含大仔